係咪真係仲有人會報TVB藝員訓練班

入去做低賤狗

畢左業保守估計都有四千蚊個月
好彩接多一兩個show分分鐘有成七八千蚊
大把人仆去做

然後屋租交通飲食梳化服 , 每月一萬
計落每個月仲儲到 二三千蚊 , 都幾唔錯 !
利申 : 數學老師王子軒

我報左，有好多大陸人

愛回家有啲演員都係訓練班出黎

有 經常熟讀

年年總有幾個簽經理人合約

實有 總有人係中意做戲個種FEEL

唔入之後咪鄉音廣東話或全部煲冬瓜

發明星夢 就發明星夢啦

有一半係落選港姐